[突發]原來依家戴口罩都唔得 唔除呀sir幫你除

屌你老母死黑警

d狗真係惡

委任證呢

除完口罩唔小心打乞痴 會唔會比人告襲警架

嘔落佢道會唔僧俾佢拉

老豆揾囝

btw後面老d個警察好似想幫個年輕人咁既

最好儲定篤口水
有鏡頭佢未必敢亂黎

化個小丑裝再戴口罩啦

仲要淨係畫半邊面 除左個罩先知入面有妝

其實佢叫除係咪一家要俾佢除..

推到上蘋果

今日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

仆你個街，咁以後強姦都得啦，妳唔除阿Sir幫妳除

唔會 話自己病
吐口水先會襲擊

一下打個大乞痴噴到佢一面都係

屌

套衫又唔廷

又無証

成個中國公安咁

如果隻狗要我除 我可唔可以唔除

講真 佢一出手 即刻話受傷 身體不適 要求白車送去醫院同驗傷 同佢玩大佢

班狗真係惡晒，落更你地就仆街

緊可以，即刻叫晒隔離左右拍片，最好隻手禁住逼佢用手拉扯你
到時就證據確鑿佢無理襲擊你

記得要背熟PGO 同 警隊條例

麻包袋

轉室內

即刻插水話佢扯親你條頸，CALL 白車搞大佢

Check身分證嗰時都可以？

平日慣左偷偷地除套中岀？所以岀手咁快？

老豆揾仔

似黑社會多過警察

其實堆昆蟲得罪咁多人
應該搵方法 跟蹤佢地 起晒堆昆蟲出嚟 再玩殘佢地

警黑都是一家人 不用分那麼細

搞一場無成本預演罷工促成8.5全港大罷工達成史無前例嘅顛峰

老豆搵到個仔未

普通襲擊/毆打:(讀書唔成社區法網度copy過嚟)

毆打是一個人在未經同意下對另一人作出非法的身體接觸，只要能證明當中牽涉使用武力，便毋須證明被告有意圖傷人、或其行為導致或威脅會造成身體損害。
單單在未經同意下接觸、或沒有合法理由下觸摸對方，已算是襲擊。

簡而言之
(1) 有人掂你，唔洗打，有接觸已經夠
(2) 武力成份
(3) 你冇同意俾佢掂
(4) 佢唔係自衛

補充第三點，一般日常生活接觸會視為implied consent，即係你喺撞到人唔會算毆打，但除人口罩算唔算呢?

歡迎報警

推！！！！

54.截停、扣留及搜查的權力
(1)警務人員如在任何街道或其他公眾地方、或於任何船隻或交通工具上，不論日夜任何時間，發現任何人行動可疑，該警務人員採取以下行動，乃屬合法 ——
(a)截停該人以要求他出示身分證明文件供該警務人員查閱；
(b)扣留該人一段合理期間，在該期間內由該警務人員查究該人是否涉嫌在任何時候犯了任何罪行；及
(c)如該警務人員認為以下行動乃屬必需 ——
(i)向該人搜查任何可能對該警務人員構成危險的東西；及
(ii)扣留該人一段為作出該項搜查而合理需要的期間。
(2)警務人員如在任何街道或其他公眾地方、或於任何船隻或交通工具上，不論日夜任何時間，發現任何人是他合理地懷疑已經或即將或意圖犯任何罪行者，該警務人員採取以下行動，乃屬合法 ——
(a)截停該人以要求他出示身分證明文件供該警務人員查閱；

而警察通例第44章講明
44-05 人身搜查
指引原則

由於搜查可能被視作侵犯個人尊嚴、私隱及受憲法所保護的人權，故搜查範圍應根據當時環境視乎個別情況而定。
2. 人員應盡可能以有禮貌的態度進行搜查，並須顧及被搜查人士的尊嚴。

根據條例，只要你出示到屬於你既身份證就得
check身份證係咪屬於你唔一定要睇樣，因為好多時張相太舊已經唔同左樣

你可以繼續拒絕除口罩之後提供相關原因：設計對白：
「我覺得係公眾地方你要求我除口罩係侵犯緊我個人尊嚴，所以我拒絕，我已經出示左身份證，如果你懷疑身份證唔屬於我，你可以ｃａｌｌ上台查問，我絕對可以回答你任何同個人身份有關既資料。如果你以武力除我口罩，我會保留追究權利。」

利申：唔係讀法律，只係ｇｏｏｇｌｅ相關法例加個人意見

推

嗱，好老實答你，係得嘅，但係畀人檢查當然要除低啦，基本常識吧，你不如答阿SIR，話你有嚴重性傳染病，可能可以寬大處理呢。

好撚型呀死黑警 屌你老母

大 sir 同黑社會勾結都約無其事

家陣警方有黑在背後撐腰

只是黑社會穿上警察製服， 光天化日做黑社會做的事

大家可唔可以睇下呢篇
推比民陣知

［重要！］5/8係咪應該要民陣幫手呢？